不能相信黑警 已經被呃一次 仲信？ 警狗不撤 中大不會撤

不能相信黑警！
講住停火咁射
我信你老母臭閪

信你老母

信你老母
當我地大學生同你警狗一樣弱智？